肥毒柒工程毒撚想Pool

22歲讀緊工程 160cm 70kg 肥仔 有暗瘡 中分頭

讀緊IVE FD 工程 平時鐘意睇動漫 打下LOL咁

平時冇乜朋友 放假都留係屋企打機

除左啊媽之外 唔太敢同其他女仔講野

想搵女朋友 點算

投胎

親，你一出世已經有女朋友陪你了

我想要白滑囡囡嘅手啊

推

正解

post ban 圖，離開呢度
如果唔係一世無囡

有冇女仔係接受到毒撚

知自己咩事就收皮算啦
一係就搵暗瘡肥婆

我想要囡啊

打番啱個標題就會有

我想搵個正常嘅就得 可以照顧佢一世

窮毒矮柒肥 工程毒L 想出Pool

老豆有冇錢俾你買樓 ?
冇就搞搞自己先啦

160咪撚害人啦

唔好生仔害下一代啦

讀fd就咪話自己工程撚啦

fd 22碎 工程

中分頭本身如果carry到幾型
但你天生太多缺陷 早啲訓 唔好諗咁多

臭雞

我172都覺得自己係哈比人 想像唔到160既世界

有都唔論到你。。

柒。已經係死罪。

你都係砍掉重練吧啦
姑而 你個步驟你跟住做
Step 1 減肥，練肌
Step 2 搵個 髮型師 俾佢揸旗剪個靚頭
Step 3 搵個 醫生 醫暗瘡
Step 4 戒上連登
Step 5 講野唔好柒
Step 6 定個小目標，搵一億港元

咁既條件 仲好意思叫自己做碧咸

幻想下姐 想係連登型啲補番數